救人

疑似青衣附近

推

Push

推 我喺南昌有冇人可以講到係咩位置

我唔熟青衣

push

Push!!

唔知係唔係真 我照去緊青衣但係唔知咩位置